來自蕭生既緊急呼籲！立法會選舉！！

立法會直選呀！！！ 迫政府除左係街頭抗爭 制度上既抗爭都一定要爭取 贏到立法會過半議席 直接渣住政府春袋！！！味登記既快D登記啦！夠資格既記得登記番相應既功能組別！一定要延續區選個勢！詳細可以睇埋蕭生條片

有無fd做格仔店架
CALL佢入功能組別啦

Push

推

PUSH

我要真普選！
廢除功能組別！

唔好做deadline fighter呀 味登記快D登記

政府要玩 就陪佢玩 贏撚埋佢 其實有好多合資格既人可以去投功能組別 但冇登記到 呼籲合資格既同路人登記 果兩萬票轉個頭就多過啦

都係！ 推

push

快D登記呀

一定要贏架立會選舉 推！

Pish